[ONCE] TWICE 討論區(172)FEEL SPECIAL大發， MICHAENG IS REAL

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

Shin Po LM
9 Members Not one Less

金豆腐lm
btw michaeng is real

新post留名

weekly idol 7次加idol room 4次
原來我地都上左好多次
btw idol room 開播兩年得我地可以播兩集

SAIDA IS REAL TOO 留名

MiChaeng is real LM

Mean定LM

留名

豆腐仲做過part time mc
同佢地製作組應該都好熟下

lm

我愛定延。

公開處刑留名

Lm 想快D齊三歲🤤，今次有沒換卡大會

有YouTuber分析喺mv露出傷感表情嘅成員都係畀網絡黑粉攻擊過

分別係Mina sana 子瑜 志效

今次啲卡咩事 多刮痕 有張仲要係咁

中曬

質地差不得止
有人一開就有摺痕
3本部=垃圾

momo又拉啲經理人出呢一齊跳

上個po 我都話D卡的汁量再差啲啊

始終都係要比人屌

Lm

好撚正

次次都要比人少下先得 少多啲先會識醒

就快兆屌都未成才

從來冇改善過
今次係社長寫左好歌
同三本部冇關係

係一睇就知
唔知有心定無意

LM

✅質素 ❌質量

喺信和換到爭1張子瑜卡
覺得自己好強運

巴打加油

佢地啲訂製mic，應該有成幾廿萬至百萬喺度

佢地開CON已經用緊

Mina嗰支唔係白色㗎咩

有兩枝掛

mo 同 sa 係咪調轉咗？？

from ptt
MOMO的飲料杯上的文字是Mina莎朗嘿

我懷疑有幾個已經轉咗mic
黑底藍圈應該係Jihyo架
Mo嗰枝都變咗紫, 本來係天藍色

TWICE's Nitpicking Battle

JH → CY: Why do you eat unappetizingly?
MM → JH: Why do you make mistakes during our concert unit rehearsals?
JH → MM: Why do you always drop your food?
JH → DH: How long are you going to wear insoles until?
DH: (speechless)

室友

ft. samo

On9 Cute Cute Mo

lm

南南早日歸隊

首爾明洞戰利品，ABC三套買齊，17000Wons X 3

唱片店收銀處擺哂Twice專櫃，好勁！

2yeon個meme可以玩好耐

lm 唔想睇到劇透 聽晚睇完中字idol room先追po

Jihyo: until when are you going to wear your insoles?

Dahyun: *speechless*

Also Dahyun: *shoved a container of bugs to Jihyo's face*

不和證據

聽左主打十幾次 覺得淨係講旋律的話今次隻歌的確冇咁襟聽 冇乜記憶點 不過加埋舞會正好多

*準備潮文

帶著Michaeng留名

好可惜mina無上想睇佢細細聲咁diss其他member

室友呢

想睇佢 diss 彩

有冇人會去music bank 上班路? 依家好似禁影相喎

佢敢

當有once向定求婚,momo個回應好似恥笑緊once太膚淺咁

今日ig先派完糖黎 廢事閃親大家

反而想睇97line互diss

想幫JYP含
feel special 好撚好聽

mo嘔出黎既橙汁定用空手去接
就好似滴落mo手既cream定直接用口去啜咁

好甜

look at my header

笑死

其實個v都有一段時間佢兩個喺到自己玩(其實係定喺到玩mo)

傻人發現案

Most viewed music video in the first 24 hours after the implementation of YouTube’s new policy on views with new algorithm:

1. #DontCallMeAngel: 21.7M
2. #FeelSpecial: 14.7M

好似都算唔差,雖然sample size暫時都唔大

"Feel Special" M/V COPY

小隊又CHOK親頸

南果part牙彩第一個衝出黎比心

結婚啦好嗎

牙定個笑容

好慘但都好

笑撚死

影到紗咁似瑜

睇緊琴日show case,發覺mo講完佢無瀏海之後定仲想爆多啲野但sa已經開始講野

點解可以咁白痴笑死

些些

笑到好似諗緊咸濕野

最鐘意烏阿哈既
竟然仲有機會係con以外既地方見到

兩個 MV side by side 睇好搞笑～～～

Mina part

會唔會太靚

總覺得由定喺weekly idol比亨敦打左一錘之後就好似成日見佢兩個推黎打去咁

等多等有tsks
譯得好d 會意譯d韓文
幻想都無問題 不過太直譯 有時有d 1999

兩日銷量 97752

TSKS 898

睇完再睇tsks

大家要捉蟲搵我

亨敦大出血定比左3張飛佢地睇show但代價係9枝貴唇膏同2架food truck

Ig風暴更新

因為紗既一句잘자아 我決定要去瞓覺
早抖

互diss果part啲member太淋善,本來應該可以再爆啲

甜到
由出道至依家

仲要今日 ig

希望mina 冇事啦

好想睇最後Momo dance個part , 成日zoom走

有冇中字?

Sana CLS

啲表情好 cute

原來出左新po lm先
睇下聽日會唔會信和偶遇到ching可能換到卡

sana 講"膽小鬼"個位太可愛～～～

牙紗係咪飲醉酒

你唔記得有假酒依樣嘢？？

志效首GET LOUD 好有火

衣架個part真係笑到窒息

玩到成個架變形

我紗得意到....

但點解彩鏡頭咁少？

sana啊part笑撚到我 個個係到行

腰果眼

紮肚用皮帶？

今集笑到 bill 眼水 .... 好耐未咁大笑過～

恨死好多Once

豬媽訂嘅發咗貨未

Preparing for shipment

我都係

我都係
你地邊間訂？

尋晚半夜睇，忍笑忍得勁辛苦

two momo

Yes24？

哩個又真
香港ONCE多謝TWICE

me too
yes24

但真係笑到出汗

我synnara，岩岩變左arrival warehouse

YouTube view數好有問題！23m後就衝唔上，有時view 數會減少添！

特別難跳，踎半身踢三下，唔係個個咁好體力同平衡，咁就跳唔齊！

9/30日 香港時間1900可以禁哈佬喂fm飛

好鍾意呢part, 以往好多歌都係歌詞做結尾, 但今次仲有音樂, 好有廣東歌feel

Michaeng is REAL!

有人吃醋

Candy係30號撳飛，啫喱狗係下個月2號

表情管理仲未做好

牙南笑了

終於見到牙南笑

久違由心而發既笑容

Mitzu

yes24

me too

Btw我依家先睇到個post名
Michaeng is REAL

兔牙

班韓飯去晒邊度 點解音源成績咁麻麻

melon收聽前十都係數十萬人次，音源唔係靠韓飯就刷得郁，除外某幾個男團外無人刷得郁

更何況又有機械人

好似 搞到好想要隻公仔

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

公仔似係十月Kakao friend X TWICE出嘅周邊

今次又唔關機械人事嘅
依家係處於轉型嘅陣痛期
啲人對TWICE嘅歌刻板印象就係有活力同中毒性嘅歌
出隻唔一樣嘅歌，人地咪唔buy囉
需要多啲時間黎適應

今次都有機械人
不過main唔係呢樣

我反而覺得成個大環境都好迷所以音源唔好

會唔會由今次CB開始跌

啱啱睇youtube, 中左feel special 既廣告

到咗JYP大樓，地下有間cafe。

啱啱播咗Feel Special 同Icy

咖啡好飲

Ok！但貴出面50%

言之尚早

雪糕好食

好重牛奶味！

Jyp fans可以坐成日

上次韓場完咗留多幾日 其中一日就係個度坐咗成日

排完週邊去個到坐到開場

Agree

我都係有一日嘅行程就係去jyp hea

我臨走先醒起要去 最後冇去到

個人感覺今次Comeback 從teaser 開始就唔多人期待 只係Once 特別期待
(我希望我自己炒車啦)

下次下次 下次大概可以

個CD COVER真係好撚靚

CB咗都十幾次 成日玩同一味
作為歌手 創作人 比一個風格限死咗好咩
其實興幸有本錢咁樣轉下風格仲好啦
好多隊為咗人氣生計 出道幾年都未話可以想點就點

呢個真，特別佢地自己有呢個野心

今日mini冇人

落堂先去

想問下有冇女溫屎好中意留意佢哋啲眼妝

呢到冇絲打㗎

有啲sad

點解你會有咁嘅感覺
我有個中意其他團嘅中學同學同我講佢好中意呢次CB
佢本身同我唔熟 係正到忍唔住先同我講

小妹

connect了

有鳩絲打你巧令

竟然真喺有絲打溫屎

我覺得宣傳唔夠,twice係韓國愈黎愈少出現,但JYP回歸宣傳又唔多,綜藝本身已經唔多, 而家連電台都唔上,上次fancy已經係咁,會有影響下次CB
仲有,而家韓國youtube都仲係teaser熱門,唔係MV,同一個channel上唔到兩首,令到少好多人知佢地出歌,咁自然唔會聽歌

係咪叫小妹？

mosa tv

個開場

都幾有mo feel

但銷量依家勁過哂以前喎！

去夏威夷食滷肉飯

係mosa呀

銷量可能同fan meeting既數量有關係 以家fm係咪開少左

fan sign定fan meeting?
fan sign暫時只公佈左一場，好似係

係咪 mo 自己剪?
好勁

呢類vlog好睇 好過上咩綜藝

係
連字幕都有

上字幕勁辛苦

有人話之前D人將支鏡頭對到咁近 令到攪炒

攬炒？

來源：rubytaesica_ss

攬炒之父

好多人玩串個Party

Moov今日都有Feel Special啦

momo going above and beyond in 2019 (so far):

- wrote 2 songs
- filmed/edited/drew art for vlogs
- does dance lessons/videos
- held fancy cover contest and watched all the entries herself
- most active on insta + vlive, once being live for 7 hours solid

we don’t deserve her

真係好活躍

我幾鍾意佢用Twice同Once去分析哩個mv

班人仆街嚟
又唔係影唔到 攞住支炮遠啲都影到啦

桃呢張勁靚

雖然今次音源成績好似冇咁好
但感覺上今次幾吸引路人？
普遍路人聽完都話好聽 只係唔夠洗腦？

又 我聽左幾次已經覺得被洗腦 都識哼了
點解會覺得唔夠洗腦 唔通因爲聽得多

923個日聽左2次，已經自己係咁哼feel so special

聽fd既評語今次幾好 只係唔係好記到啲歌詞

我都已經被洗腦
全日個腦都播you make me feel special

不得了
講真今次隻專首love foolish 既後勁好強
21：29真係會聽到喊
首主打又真係正

唔夠重複性
但我覺得好好聽

love foolish彩把聲好撚正

喺個腦到狂loop

帶耳機聽
啲英文磁性到我就黎暈

I love you
love you
hate
foolish

仲有牙Mo把聲都好撚磁
真喺暈比你睇

果然最尊敬呀爸嘅係得多賢

啲人放慢左佢地迴轉餐廳果黎黎睇
大部份是間mo幫紗切埋，紗直接用叉食就可以

mo仲會突然間就拎起相機幫紗影相

samo其實也不錯

EVERYTHING'S ALRIGHT

本命係 mo 真係冇錯

彩 mo 把聲好 sexy

佢畫 mo 係最好

[INFO] TWICE will be on SBS Power FM Choi Hwa Jung's Power Time Radio on 1st October at 12PM KST!

今次會上返電台喇

有冇人覺得Feel Special 好有共嗚
(好似遲左少少)

好好j

Samo tv啲過場好得意

開著個喇叭開大個bass
同啲鄰居一齊j

頂

真係好似

今日第三日已112663 超越好多以前嘅碟一周銷量！

好想官方人員出黎解讀哂成個MV

而家個count唔知計左tower record未, fancy you開始h榜會計埋日本tower record既銷量,所以你用佢黎同舊碟比唔太公平

Tower record 好似聽日先開始賣

千奇唔好期待官方
我驚又會炒車

同埋好似計落下星期 應該好難超越fancy 最後一日爆發

上次係瑜生日台once最後爆發

Youtube有廣告

SHOWCASE終於有中字

以往出歌幾耐先會出dance practice?

一日至一個禮拜左右

以往出歌幾耐先會出 momo 跳舞教室 ????

可以打完歌先搞上次fancy打完歌都仲隔左陣,無記錯既話

子瑜終於都入到lyrist個list

小隊

豆

Mina

好想買多幾隻

幾時隻抽

我覺得今集idol room係計埋同亨敦defconn拍周偶時代 最好笑嘅一集 小隊話賢賢鞋墊笑到我仆街 會唔會絕左d 賢賢心入面

明明小隊同豆腐只差1-2cm

係有冇掩飾嘅分別

今日造型係高馬尾小隊同額頭mo

今晚喺首爾睇Mcountdown

牙紗個樣

豆腐成日攝鞋墊扮高過阿豆阿志
如果佢除鞋墊應該同阿豆平排

自尊心好重既豆腐

阿豆就:我就係矮呀，吹咩

MCountdown Fanacc:
Jeongyeon and Tzuyu were holding hands while on the staircase that was on the stage, while the members sang the 'dandandadan' wedding song, but then Chaeng just went and tore their hands apart. Really cute

2yeon shipper 豆

有啲想知其他member ship定？

Leader Park Update lG

今日多賢喺呢套
佢仲問once佢似唔似JYP

jy Pee~~~~~~

yes24
全球配送 準備中

呢個gag黎既
豆有幾次見到定拖其他member既手佢就中間分開佢地,但有另外一次見到2yeon拖手佢舉起手指公讚好

我知呀 室友一拖佢就分開佢地 我指其他人係咩黨 2yeon 室友 230

娜璉：ONCE們都會來fanmeeting嗎?
ONCE：(因為聽不太清楚 沒有回答)
娜璉：好啊 都不要來~ 我們自己玩的開心就好~

說完後就轉身站回舞台，其他孩子們擔心的說如果真的不來怎麼辦… 於是又再次轉身說著ONCE真的不來是不行的唷!!!ㅋㅋㅋ，最後又蹲下來講了一次ONCE要來fanmeeting喔
Cr:roshe8780

哦，小隊係米彩黨，瑜係間唔中搞搞陣既米彩黨，其他唔知

跟本全隊都米彩架啦

豆腐係mimo黨，姨丈姨媽好襯

金多賢喺櫻花line嘅大贏家

Sana who saw an employee cleaning up the confetti with a vacuum like thing
SN: I want to try this as well (more formally speaking to the employee)
Employee: (no response at all)
SN: I want to try this too... hehe (more informally speaking to self)

有少少印象但又唔記得係幾時嘅事

呢兩個d互'疾'好正

‘TWICE “Feel Special” M/V’ Views on YouTube:

Day 1: 14,772,948
Day 2: 12,479,086
Day 3: 14,786,403 (so far)

TOTAL: 42,038,437

Mcountdown

Twice全員躺播講member似咩屋企人嗰時

DTNA開始已經好明顯轉緊concept啦
今次同對上幾次最大分別係隻歌洗腦程度低好多 特別係副歌旋律

繼TT後，另一首可以逆襲，之後嘅views數多過首天views數嘅主打！全球Onces 不認命以每小時一百萬views 數說明YouTube阻擋唔到，令成員們feel special ！

只可以話第一日個打壓太強

我期望係九人版本既dance practice video

一定有，但唔知幾時出

momo

有stage睇未

mo 掛住玩手機俾 sa 鬧

又幫佢影靚相又幫佢切野，玩一陣電話就鬧人

禁緊相機咋

Samo好正

緰

白到癲

定效個張好心up

3日都keep到差唔多view咁勁

睇live見佢做呢下手勢嚇呆左

有邊個今日會去信和買/攞碟

In 紗瑜 we trust

有冇人想要 100全走
搬屋要割愛

應該同落咗YouTube廣告有關

嚇咗ㄧ跳
我以為Jihyo係南

我睇果陣覺得兩個都有幾分似南

有冇手足同我一樣最鍾意TRICK IT 同 GET LOUD

我全都鐘意

T室啲收碌曲不嬲好高質

T寶

今次要講冇咁有印象既應該係rainbow
見呢度無咩人提
其他歌太搶眼同有特色

定不停打豆腐

娜璉最後都打咗定幾下

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

頭先去完信和買碟 一個人都冇嚟買碟

RAINBOW我反而幾鐘意
比起上黎RAINBOW係唔夠出眾，比較似以前既風格
但係D詞寫得幾靚

Jyp 褲

第一次聽哂全部side track嗰陣最中意係rainbow
幾鐘意開頭個melody 仲有個rap都好正
但係唔夠其他咁襟loop

intro
我要哭了

TWICE ALWAYS TOGETHER

好撚正 ！！！！！！！

可惜 dance break 個 cam 拉遠 jm 9 ?

rainbow唔係唔正
喺比下去的話其他果幾首太高汁

聽Album Highlight果陣已經比rainbow吸引左
唔襟loop我諗係因為比起其他5首算太過平鋪直敘

睇得出牙南唔喺度，有啲位係執過

elsa dubu會5會太正.......................

借d意diss jyp
優私生金多賢笑尻jyp又扮埋佢用腳彈琴 之後好似v影番佢哋睇優私生 賢發現果段剪左出嚟即刻勁唔好意思say sorry

我賢今日好撚正
隻舞襯褲好過襯裙

豆腐一有機會就擦jyp鞋

Guess Who

隻舞少啲力氣同平衡力都唔掂
牙定同牙紗都差啲企唔穩

佢地啲舞越來越難

定站幾時交收想換卡

喺MCD Mina嗰part雖然冇人唱
但字幕寫咗彩瑛唱
Michaeng又贏

睇live見到彩有跟住唱 可能個咪太細聲

睇showcase嗰段唔係彩唱埋咩

就嘥左個蘋果

唔要比我呀麻

腩正呀

兔腩

越嚟越覺得睇fancam版正過電視版 電視版編舞 隊形完全睇唔到
覺得最正係最尾段舞

個兔腩蘋果動又鞭埋一份

兔腩系列又多張圖

真係好正 又白又滑

係推見到 好慘

冇事嘅

買得多專咪無所謂

我鐘意rainbow 三歲作詞幾唔錯 留意佢比mina個幾句 可能係同mina講

完全冇人講同覺得個intro好正同開頭d音樂好似be as one? 變左好似be as one× feel special咁

其實好想佢哋每隻碟都有一隻短短地嘅純音樂 分半鐘到咁 或者起碼出個主打嘅instrumental

Twitter Update

個開頭係BE AS ONE混FEEL SPECIAL
個音樂係幾正

g媽運費係咪要補錢
上到3kg貴咁多既

純音樂intro

我覺得都有半首都係同MINA講

你買個陣應該比埋架喎

見到佢actual weight重過之前estimated嗰個

傻mo

我唔掂了

哇～～～哇～～～～

禾紗又屈機

好似無乜見過有女性既眼有紗對眼咁識電人

好屈 而且越睇越覺得紗依個粉頭好靚好襯佢

靚女染咩色都靚

點解會有啲咁高質嘅 女人

禾腎世界級
btw少見禾腎咁少布

舞步入邊有自隊動作

你冇聽過安慰人嘅首要步驟就係先切開鮮血淋淋嘅自己咩

今次cb都係太沉重
下次希望可以開心返

性感版elsa

You make me feel special

豆啲紋身如果再加佢左手直接包到木乃衣會方便啲
豆腐呢身好少布既look,無肚臍無腹肌再加條JYP褲唔知點解覺得好cute

好有意思既歌同舞
唔再係流於表面

今日去信和買碟結果 D卡無大家咁講D汁量好差
竟然開到5張瑜卡

定真係好煩

其實左手帶玉色手袖未算囉
依家貼到一忽忽仲肉酸

更正 係4

你唔係澳門巴嚟㗎咩，特登去信和買碟

超惡

仲有哩張

這些機會

反正今日無野做 跟住而家吹緊10月1呢個星期會3罷 咪係今日嚟個快閃 最重要的係 要嚟太子站獻花同上香

最終數字是3 我竟然睇錯咗效同瑜

10/1 號會上崔華靜 Power Time 廣播

巴打要唔要換卡？

多謝你

淨係紅唇冇遮到

呀B你不如直接打開個袋叫啲Once掉落去啦

枱布

哩啲事總係發生喺傻Mo身上

佢嘅人生

幾個once夾埋一齊引佢過去

btw,呀咩B呀

平井桃BB

定行出黎果下

應該係mo處理緊個袋果陣，定既眼神都無離開過果邊

CEO YouTube 出左段片係新歌Piano ver.

佢個twitter已經變左個fan acc

件衫7千幾港紙

傻妹睇少陣都唔得

傻mo見到食物既眼神發光

fat唇既野...

正常發揮

免費嘅話有冇人會想要舊album? 未必有卡

後半條片，豆腐唔記得帶鞋墊？

佢身型浪唔起

室友

Momo :

好可愛

好 cool

想問今日 Hero concert 有冇人去？有冇現牛買？值唔值得去睇？咁啱喺首爾...

Ching賢本命架咩

鬥氣冤家line
2yeon
定效
定多
Samo
仲有冇

你太多? 邊隻

hehexd

太貪心
d 零食太多太重，整斷個袋

貪心的小浣熊

Nojam bro

豆好qq

natzu？不過係瑜恰呀三歲多

Mina smile 👆

是喔

我幾鐘意呢個CEO
真係好有heart咁飯TWICE
當然唔排除佢可能係有目的地係為咗宣傳自己+自己公司
但純粹做9upper同有heart咁做公關係睇到出而呢個CEO明顯係後者

相反另外果間一人公司既CEO就

南南叻女

加雙井

MCD 投票

投左 暫時以1%領先 未投快啲

除咗tumblr 無 account 之外 全部投曬
全世界人同我投票啊

已投

覺得志效應該係再加上一出道係咁俾人攻擊佢身形

呢個 呀呢個 絕對係
黑粉死全家

掃進棺材

番緊工眼金金咁望住南朋友好咩?

真係好有愛

MV view仲keep到
已經53M

CEO又發功

關心mina既mo
mina早日康復

fan seats有追加多50個位，依家去搵manager 就有

page two打後都有，執屋想清下位，加埋都有幾廿隻

我想講 今次隻碟的大細比起之前個三隻碟細好多

今日Music Bank件衫靚好多

豆腐呢期

豆呀唔好咁cute得唔得

佢把聲

Chaeyoung claiming herself as the No-Jam member on 'DoReMi Market'

Nayeon then shared that she wore an dress full of hearts so Chaeyoung said to her "Unnie, you have a lot of hearts! Heart ❤ Heart ❤ Heart ❤ You are a hot girl"

IT'S A NICE MOVE though

全場靜哂得豆自己笑

細啲咪幾好
咁大好阻掟

期待encore stage!

真係彩唱埋Mina個段

除左wil 有嘅款我可以全部要一隻

已進場，多謝巴打提醒

琴日已經係

點解可以可愛得黎咁型，仲越黎越可愛，童心未泯

睇返Line Distribution
原來都係娜志大幅拋離
不過其他都係11-13s,個個都話好fair

chaeyoung 唱2份都好以好短

兩邊都有wo 不過相比上面果d 少發生好多

室友都鬥氣，尤其而家mo識反擊

我竟然漏左室友

就咁睇，定其實對每個都咁淘氣

KBS自己既4K FANCAM

俞小新 相對對mitzu冇咁淘氣

留名睇俞絲上水話短定世一
長定

小隊條頸仲痛緊

對子瑜都有少少，對mina真係唔覺有
應該話對mina敢淘氣既好似都無

可能mina發嬲先最得人驚

特登大特寫

1st chrous center part好似有下痛到表情都變埋 忍唔到

vlive 叫mina去講comment個次

冇人聽佢講嘢

今次comeback twitter 上暫時討論度最高成員應該係豆腐了
啲人話佢好似Elsa
fancam數字都唔錯

個次佢嬲嬲之後諗都唔諗即刻攬住牙豆
會唔會係個啲成日要人氹既女皇格
受罪既都喺牙豆既啫

首先叫三歲行開，三歲喺受驚既情況下真係企起身讓位
member真心驚佢

我賢終於有今日

有無人覺得今次cb隻舞特別高質
多賢rap打後好睇到黐線

牙腎今次段rap好正

講開michaeng
哩個vlive我硬係覺得佢地兩個
個陣係嗌左交or鬥緊氣

Hanteo Realtime Chart 🇰🇷

190927 9:00PM KST (Day 5)
FEEL SPECIAL — 27,940 copies sold
(Total — 144,928 copies)

jeongmi同michaeng
feel到好大陣醋味
擺到明嗎嗌緊交

應該得牙豆可能震住牙南

LINK???

tofutofu

Live

更衣室潮文

大聲喝大家姐

MBN HERO CONCERT 竟然只係唱 YOY 同Fancy, 最後叫到 encore 清唱跳一次 Feel Special chorus
下班路，好好休息呀

個個都唔記得Momo喺isac想抺啲口水落member件衫, 發現前面嗰個係Mina就馬上收手個驚嚇樣

Mina : 給我打，給我往死裡打

大佬南

銷量有機破自身首週記錄

而家個數字是14萬5 上次就15萬1

買 cd 有張 hanteo auth card
我 scan 完個 QR code，入唔到個網
（MYSQL xxxxxxxxxxxx ）
有冇人係咁？？

冇人講 mo post IG？？？？

子瑜對南淘氣 嗌得勁大聲
但係瑜係團霸+團寵 唔會嬲得落

So quick

哩個反而冇睇過
有冇link?

痴線

我揾唔到有無巴打有?
我記得係2018年白色衫嘅, 阿定咬mo個手肘留低嘅口水

將會輕鬆破

靜左好耐下既sahyo

頭先食 dinner
間舖 non-stop 播 twice 嘅歌
HS, 剝海椒, 1 to 10, one in a m, BDZ, Like a Fool, TBTIED, Merry and Happy, I want u back.............

頭 27 秒
no thanks

一時三刻好難搵,得半個screen頂住先

周末兩天購物日，Once唔使返工返學，可以去買碟了！

好野

邊間店？介紹吓！

西環的西餐
係咁啱唔知點解今日會播
之前播陳慧琳

成功入屋

每日為紗瑜瘋狂尖叫

推一推呢個先，投票啊溫屎，俾人追過啦

會唔會太正 清唱Feel special

瑜既一句就咁大爆笑

剝海椒

Do it again

spotify咁落本

TWICE’s #FeelSpecial comeback stage is still trending at #1 on NaverTV after 20 hours! Comeback stages don’t usually trend this long but they’ve been at #1 all day

There’s 8.5k+ comments (70% female, 30% male) and it's getting a lot of positive reactions

咁多女once既咩,7成留言喎

攬攬

WFC

想當年男Once多d

男溫屎已成少數

想知以上數據ap5apply到係到
呢到仲係男多過女？

呢到多有棍絲

其實呢段係咩片嚟？

apple宣傳

冇追幾日 又開左個新既

好耐之前有做過統計 有冇人拎返個result出黎

呢三張都好世界級

傻mo反應會唔會太正
個個都驚南發嬲 反而南就會驚豆嬲
豆先係大贏家

push

慾肛好耐冇見

豆嬲南個陣會係點呢

撞到個鼻 笑咗

Jihyo said the Insta post last night was not by her; it was by Jeongyeon pretending to be Jihyo. Jihyo said when she woke up she was very flustered by it (because it wasn't her who had posted it).

百厭定

Momo came onstage when 3mix were onstage and tried to scare Jeongyeon by sneaking up and whacking her on the shoulders but Jeong was not surprised. Momo asked "why are you not surprised?" and Jihyo said "wdym why are you not surprised? If she's not surprised she's not surprised"

Momo said "I have to ask so I can understand (why she's not surprised)." Then Momo said "Onces you know I was not originally like this (i.e. pulling pranks)." Jihyo said "yes you were an angel, but you became bad."

室友
mo春期vs效春期

spotify, total有兩段

唔知點解噏上登會變快

演技0
綜藝感100

鬥獸棋，原來真係可以鼠食象

南應該唔敢出聲
呀豆一嬲，冇人止到佢

全部人繼續同我湧去投票啊 DLLM

心唇大 D相真係好高質

俾人"盜"帳

"yes you were an angel, but you became bad."

CEO 入坑唔夠一個月已經買左6隻album 你地又買左幾多?

September 品牌排名Twice第二！

奇行種

⚠️IDOLCHAMP⚠️

Today is a new day so vote for TWICE's #FeelSpecial on Idolchamp. You can vote 3 times per days.

Vote here:
Tutorial:l:

Send in your screenshot with the hashtag #2129withTWICE
(@JYPETWICE)

(mucore pre-recording fanacc)

NY: I’m really sick of (you guys’) hitting your puberty.
MM: I learned this from you and Jeongyeon.
JH: No, it comes natural now.

好小學雞

呀豆嬲個樣好cute

你哩個形容好貼切
我like

單睇哩段同今年年頭個ISAC南俾頭撞破偷撩友團
就知南驚豆嬲

驚到

Mo:你死梗啦

《VOTING RESET》

Mcountdown votes have also been reset! Go vote for @JYPETWICE.

Vote here :

Now Feel special is 0.1% behind

呀豆發火 非同小可

開三隻碟有兩張定 瑜一張都冇

投票呀

今日音中造型 白色為主

TWICE will be performing soon on Music Core! They look so pretty all in white

可能唔係發火咁簡單

Vote here

投完所有 account 嘅
正評我

睇下有幾多真 once 響度先

Once always together

收住4隻貨
真係一間鋪唔好買多過3隻
Gmarket 買
算好快收到

push

想入都入唔到

我入到喎

刮出黎嗰個qr code呀嘛
我入到呀

Chaeyoung said that of all her tattoos, her favorite is the lips one

cr: sam大

同埋有人話佢個新紋身係魚黎,自己設計

幾時去TWITCH 開台

用第二部機scan得唔得?

前日既gp photo

琴日既gp photo

今日既訪問

今日既fan sign坐位

室友總在左右

Michaeng is Real

瑜效身高差

今日又是牙腎

異形魚

開台觀看人數實屌打統神

熱帶啫

深海魚

應援個尾改咗 嗌到首歌完感覺完整啲好好多

Please vote 0.7% behind

Namo話計劃緊哈佬喂FM扮薯蛋頭先生夫人

Momo tripped herself so Sana was kissing her booboo😭
(Based on the fanaccs those stupid pants almost killed her so many times today🙄

紗瑜又一樣pose

真係好屈

我可以單身，但紗瑜必須結婚

完美身高差

Swag

紗瑜又贏

好野
momo team 輸咗

Sorry, saida is real

正想po

me --- SaiDa 黨員

今晚好似現唱會

Me — 一直都喺SaiDa黨員

呢個咩節目

屌呀！

依度得 21 個 Once ????

明明負評可以多到痴線
投票得21個

澀谷之音

乜嘢活動

NHK 澀谷之音
日本活動嚟之前錄底咗 今日播

confuse

momo 個背脊

other photo
other angle

四個account投哂，而家差0.幾%

禾腎大叔look

Sana: Honestly, raise your hand if you didn’t watch today’s performance live, I won’t scold you
: 🙋‍♂️🙋‍♀️ + JY +TZ
Sana : *start scolding* Why ? Why !! Why !!😂
Sana : why you didn’t watch it ?
: ...
Sana : there’s no answer so... alright
Sana : no no excuses I’ll cover my face then

又撚once既sana

把聲好cute

真係有需要咁樣back hug咩

睇埋佢手臂好有mo爸既影子

MM: today I'm 14 years old. You know why? First, I spilled (food) twice today, & just now when I went to the toilet & pressed the soap to wash my hands it sprayed (onto me). I just pressed it like that & it sprayed all the way to me. I was like I'm screwed, I can't attend fansign

MM: And I was like "waaa" while coming over and then I fell and then I got here.

SN: You know what that's called? Pabo~

TY: Momo-yah... let's do well (T/N: informal way of speaking, not appropriate for Tzuyu -> Momo)

MM: Ah yes... Tzuyu-unnie, I'll try to do well, unnie

momo

more

樓上好似出唔到

彩長高了

個頭有啲似16個時

有14歲咁多

大陸啲Saida飯將saida啲Cp文印裝出書

等我去carry佢

14歲？？？
🤔🤔🤔🤔🤔
無端端大咗 11歲半？？
同埋就算真係14歲都唔會好似你咁啦

睇嚟佢真係未過14歲

有冇得睇番？

我愛俞定延呀呀呀

靚B

Jm9
4歲都唔知有冇

Jihyo sat down as she's tired after the performance and when she got up, she said "I am getting old as it's really tiring"

Momo said "No Jihyo-ya, we are 14 years old"

(Guess they are still going through puberty ㅋㅋㅋ)

青春期line

ceo 中咗室友

原來真係有彩瑛既詛咒
買左咁多餅專未試過中呀豆既卡同cd
今次都唔例外呀屌

Michaeng碟歌詞已中

中牙南小卡
豆就真係乜都無緣

歌詞6本 得michaengTzu

今次豆cd好似勁難中
上ig搵人換都唔見有

中一豆兩南
Michaeng飯

我彩飯
追佢地開始買專到而家都未中過佢既卡同cd呀
中娜效Mo cd

我成日中娜
有娜邊個都換到

但係又唔想換
團粉真係好難做
唯有出西九掃

中定南彩cd
歌詞都中咗兩本彩

Rich𡘙
而家開始只係儲michaeng

我3本瑜
特別的三角

想儲左Michaeyu先
page two個陣開始比呢個大三角吸引左

豆：我同minari唔準加周子瑜

咁 99 同michaeng lol
比豆做番次player

MiTzu
我喜歡我所有成員，都想和她們約會

中咗好多豆

我都係
買極都唔中豆cd同小卡
但今次中左Saida Cd+歌詞

99
子：摸hae
豆：thinking of you

我估西九應該有

未有豆金卡

嚟換卡大會？

幾時再有先

今日最多人 我估

今日幾點？岩岩先起身

2-4

豆CD，南詞

葡撚萄

出嚟換

49.1% top one 喇

滿意了？

終於不再是木瑜

Nayeon said during Fancy fansign that she doesn't get her cards in albums she opens so OP brought NY's gold and photocard this time. NY was saying wow pretty but OP had to move to the next member. OP went back after to get the cards but they were gone. NY took NY cards

CLS 又偷嘢

條裙爛到咁

擺明係保護牙南

負評我個個唔係人

亂掉野既小朋友

咁多poster 可以點儲存好? 啱啱又嚟多幾張

有冇人跟yes24買仲未收到碟？仲未有...

TWICE's 8th mini album Feel Special has broken the record for highest 1st week gg Hanteo sales of all time!

The previous #1 album was Fancy You, and TWICE just broke their own record with #FeelSpecial (151,269 sales and still climbing on day 7)!

很神啊！

早兩日收到了

我都仲未有

Dance break with Mina

南成條片都無笑過

循序漸進啦呢啲

日版Fancy現場

依part舞邊個跳都扯蝦啦！

佢出番黎已經好開心
btw我又有預感，如果出mina個集
應該會好q多michaeng moment

慘 輸比twice

好慘，明明已經好努力竟然輸比twice
TWICE又係勁既不過。

保守賢

雖敗猶榮，比D掌聲自己同對手

咁好嘅 hidden message~~~

有再高清啲嘅圖做 wallpaper 就 super 正～

呢個key 在世界中心呼喚愛好似有感啲

SAiDA 又然

Mina fancom dance break

三歲既生日bobo

好想睇瑜個反應

我自己電話就咁

出嚟啦Saida黨

召喚平井助攻手

米八豆

OP asked Momo when and how she wrote lyrics.

Momo said when she went on a vacation, she listened to the song and wrote what came to her mind. Cause it was a time consuming process, she wrote it immediately .

交假都開工

想要主畫面個張

豆心諗:瑜真係好奇怪

點解唔錫埋落去？？？

夜晚先

廢就廢啦
雖咩敗猶榮？。。。。。
你係唔夠人鬥，就係唔夠人鬥

又公然放糖，叫單身狗情何以堪

好閃
呀豆：得minari好番我實閃番你地轉頭

會唔會閃到隔離黨無面見人

我係攞人哋張原圖再拉長咗佢
原圖

wallpaper版

好L襯

A fan asked Dahyun what the pose at the end of Feel Special means and DH said it doesn’t really have any meaning. The fan told her fans combined the poses and saw Mina’s name there, so DH’s eyes went wide and she said that's amazing, but it's the first time she heard that...

once既創作力量同幻想

差少少就用呢個造型CB

個兔腩又出左黎

credit: @Dimple_Smile614

吸濕大笨象

Fs得今日一場

暫時公佈好似得2場,琴日同今日
之後唔知仲有無

好似下星期五仲有一場

Michaeng腦補王又發功啦

咁多場 佢地好勤力

好驚
又多左一個michaeng巔佬shipper退隱
遲啲呢個腦補王都退隱埋就真係可惜喇

三場好少啫
依家平均有四場
今次咁早開可能仲會有多啲

fancy好似得兩場三本部果期真係唔知諗緊乜

兩日四場 好似喺

正答

咁密 辛苦佢地 一場有幾多個鐘？

冇人㩒佢哋個頭

sa: davely同豆腐我兩個都要哂

識玩！

2-3個鐘，TWICE算係開得少嘅女團，好多女團都開過十場

其他人見到都眼冤

佢有段寫930訂飛會1002寄出
呢段係咪淨係適用喺candy狗
jelly狗1002訂完就等當日will call 就得？

Yes

我上網睇係CANDY狗先寄
海外既JELLY係當日去拎飛

係咪一人只可以睇一場

係

TWICE (Jihyo, Jeongyeon, Dahyun, Tzuyu) will be on KBS Kiss the Radio on Oct 3rd 10PM KST! This will be TWICE’s second radio appearance of this comebck

想問好耐點解定延條腰愈來愈粗
又好似有左咁大肚腩

又好似係

係 拎飛人要出示passport

Saida真喺好sweet

Copy咗link正想po
好想dl落電話每日J番十次八次

仔都有埋

係咗搓

係咪一定要用韓文果個yes24先可以買？我係英文版果邊搵唔到邊到可以買

次次都埋門一腳縮沙

英文版剩係買jelly

著番好件衫呀

肚仔肉

一有機會就整蠱mo既定
mo真心嬲
btw,mo呢個look

夜晚返房好好懲罰佢

岩岩都睇緊呢個po
瞓地下啦俞定延

唔是訓廳咩

轉售不能嗰段係咪之前都係咁寫？咁即係黃牛都冇得買？有朋友想睇但嗰陣冇做 3 期係咪冇得諗？

跌到咁都冇換

不嬲都係咁講
簡單嚟講就係話你食牛風險自負

哇 跌到咁 上 11 pro popo green la

thx~

兔腩先係本體

最尾果段 3mix 由其係小隊

從來都無當自己係女團

講真，就係鍾意佢地夠癲

mo又受害真係mo春期,以前比人恰都無呢啲表情

唔係顏值撐住一定頂唔順 真係想知有冇飯同佢地講過癲得制

⼁⼁⼂[img]

點解會肥到咁

Michaeng

之前太瘦

做幸福肥妹咪正

睇返呢幾日啲相同片，佢好似真係摭摭下
不過食咁多，member又講過佢唔多做運動

勁怕醜

成個細路女咁....

娜carry到：日系東方臉孔加金髮，似東方俄羅斯人！

好想做嗰隻假蟲

好好笑 頂

連manager都咁痴線

傻mo拍左自己額頭兩下然後個頭就撞左埋牆

世界變，三歲唔肯比定咀

哩啲叫推拉你識咩呀

camman

原來完了

Mina 會出現？

為何第二第三張海報少了一人？

變哂 呀定係咁咀人

應該一次影哂成年既活動
好似話有一張定既要比錢先有，所以宣傳品上邊唔比你睇
另一張就抽左出黎擺左喺第四張同mo一齊(室友)

有無豆bias? 我有好多豆卡, 想要纱9
有重覆Mo cd

3隻碟 0效。3張sana金卡 ...

今次又係4場fan sign,10月5最後一場

5萬5一張飛，黃牛賣66萬

紗9呀

好彩我冇重覆卡啫

u want 效金卡 ?
i have , and I want Sana 金卡

可以阿 點交收 郵寄？

show champ twice有條特別片,不過唔識內容

jelly狗睇嚟都幾危下

邊到睇到? 唔通真係要食牛先得

ptt講到得番好少位

想問如果我喺gmarket預購，今日先拎同scan hanteo qr code,銷量係咪只計落今日到

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

唔記得睇 DahMo

花瓶show等中字算啦

係咪講緊FM?

計出貨個日

擺明啦

唔該

samo

兩場都得返400

可以唔洗睇

傻mo,想打定最後差啲打中自己

我記得豆好似都有份幫手按落去,一個為mina報仇, 一個為自己報仇

應該學台灣咁 攞飛去炒嘅 舉報再取消佢張飛 拎番個位出嚟賣

最絕學日本咁 Ban 埋個位

同 IU 前輩nim 一樣

只能夠希望佢HOLD起左D位比JELLY

fanmeet好似從來都唔會留

jelly真係狗都不如

小豆被定完全覆蓋

頭先睇返條片,佢企左喺後邊完全比班姐姐摭住

之前Twicelight in japan 海外會員 抽愛知場3中0
希望今次一般販售抽選 會中

cr. hanavbara

希望你中啦 我都抽左

希望聽日之後仲見到大家

Jelly犬冇人權

要求過咗聽日點人數

一般販售係咪有ticket board acc就可以抽？

yes

Happy Saida Day

掛住睇室友都無留意瑜個頭變返黑色

各位手足有冇事

安全

死唔去

真係要小心，荃灣啲popo瘋鳩症發作
大家仲要留命填腎養T寶
文宣組都加油，twitter歡迎你

191001 Fansign Fancc

Jeongyeon talked about Mina saying she's doing well and that she received the fan letters that were given at the fansign